遇上你 我變得罕有

我愛你

但我找不到你

你隔離個個幾錫你呀

隔離冇人

你望真d 左右都有喎

dllm 冇呀

左右手啊

樓豬

冇手

你用9打字？

Btw係咪我問題 連登成日load唔到話繁忙

又係你啊ipad

我都斷線

我都係 仲以為咩事

我都係 load load下又load唔到我以為佢熄登

利申ios8 用緊lihkgapp

用緊app too
今晚有幾次都係咁

又要放閃

我講Vicko幫我打

我要見肥肥vk

吹啊

有你份咩

X2

叫左你今晚過黎訓架

又係你啊屌

比我見佢 治癒下我

肥婆

唔比 你錫哂vk唔錫我

比我見佢呀

who is vk¡

ipad讀書定返工

氹下我先

Ipad

氹

我都想大啲

男朋友覺得夠咪得 係咪呀葉葉

我好大㗎喎sor

唔覺

攬落黎冇感覺

分手

郁下就分手 都有話你平

快啲結婚

嫁比我

咩話

係我！

靜啦屌